其實學校社工係好呃飯食嘅職業

有冇人同意？

輔道學生妹

有本事咪搵份更好嘅呃飯食工作囉

睇學校
有d學校d case多到做唔哂

心理治療師一鳩樣

呢啲工作真係睇個人嘅本質。一條仆街，你俾咗個牌佢，佢就係個有牌嘅仆街。

啲社工hea 你，你要大聲鬧佢，再搵家長投訴。